如果你係金鐘現場未散水既人

反覆問自己三次
係唔係想等現場有事發生食花生?
係唔係想等現場有事發生食花生?
係唔係想等現場有事發生食花生?

坐可以返屋企坐
而家只係見到畫面係幾百人佔緊路